打死唔割席

只要諗起你地所有人，無論前線丶冷氣軍師都只係想抗爭成功，無論點都不會割席

你地前線團結無畏精神，合作對付黑勢力可敬

冷氣軍師唔想前線比狗捉而提點既出發點都係無私

無謂因為道德改變當初的出發點，你有冇見政府克警有持道德對我地